【漫畫討論】政宗君的復仇 40

下面有人漢化左

寧子

好慘

嘩 屌你 終於出 陣間睇

有冇清d既圖

我究竟睇左啲咩

最後男主隻手生左啲乜？
絕症黎？

應該唔係
9成想寫男主病,愛姬照顧佢

愛姬

分分鐘係寧子照顧佢
之後令到男主唔知揀愛姬定寧子好
等熟肉再睇

愛姬變左弱智

哇,等左幾Q耐

前排仲以為佢打算同動畫一齊完
點知.....

漫畫開始變垃圾了

好女人

有生之年

推

等嵌字版算

樓主到底有幾多女人

愛姬一個

隻手生野跟住變絕症就好笑